有冇人覺得王國紀元個廣告好撚煩膠

屌你次次睇片都見到呢隻game個廣告
果條友仲要柒撚到仆街 (好似叫咩香蕉)
次次都要哂我5秒去睇
真係睇撚到識背

香蕉

大家好我叫香蕉